# README #

## Задание ##

Сделайте приложение «My Todo», служащее для хранения дел, которые нужно сделать. (RecycleView)

При нажатии кнопки «Добавить запись» показывается диалог, с текстовым полем «Описание» и кнопкой «Выбрать дату». Клик по этой кнопке открывает диалог выбора даты. По умолчанию дата – сегодня. При нажатии кнопки ОК в список добавляется новая запись.

При долговременном нажатии на любом элементе списка всплывает контекстное меню с пунктами «Редактировать», «Удалить», «Пометить как выполненное». Выбор пунктов ведет к соответствующим действиям с элементами списка. Если задание выполнено, оно помечается другим цветом фона.